Apple Watch 定 GoPro ?

本人用iPhone+Mac所以想買Apple Watch.
但八月去新西蘭又想買GoPro.

Budget有限, 買邊㨾好?

Please唔好亂L答

?

apple watch啦，go pro問下有冇朋友借到，你去完旅行都唔用㗎啦

頂你又岩wor

本身Apple Watch唔係好實用，而你筆值又有限，不如用筆錢買隻山寨cam算，又平又好用

我自己就用x1000v，gopro隻色唔係幾得

why not both

GoPro穩定D wor
之前買過山Jai, 好快壞左

筆值

兩樣完全唔啦姦既野

Apple Watch + Osmo mobile 2

看似價值相同
但係gopro需要唔少配件 原廠嘅貴 或者買淘寶 仲有記憶卡
唔係常用嘅 問朋友借啦

除非你好喜歡玩刺激活動 surfing skiing hiking呢類
如果唔係不如買Apple watch 相對實用
或者相機 canon部200D都係3千頭

Osmo mobile 2 幾正

未玩過山寨，不過聽過其他公司話山狗唔差
我買x1000v貪佢色水靚

賺囉

其實gopro 有得租，50蚊一日

好貴下

我都係見過講返個事實出黎啫

Apple Watch 日日用
GoPro 好日都唔用
我會揀Apple Watch

Thanks CHING 門. 我choose Apple Watch

巴打有野想問你
Please tg !!!